# Grep

В этой задаче вам предстоит реализовать часть функциональности утилиты `grep`. Для этого напишите функцию
`Grep(path, pattern, visitor, options)`, которая рекурсивно перебирает все файлы в `path` и ищет в каждом вхождения строки `pattern`.

Если `path` указывает на файл, то функция должна работать с этим файлом, а если на директорию, то рекурсивно обойти все ее содержимое.
В процессе работы с файлами игнорируйте симлинки и специальные файлы. Для работы с файловой системой используйте
`<experimental/filesystem>` (документация http://en.cppreference.com/w/cpp/experimental/fs). Обратите внимание, что это уже часть
стандартной библиотеки в С++17 (и 20 лет не прошло).

В параметре `visitor` передается объект-визитор, т.е. используется [одноименный паттерн](https://habrahabr.ru/post/208718/).

В процессе работы `Grep` должен как-то сохранять найденные совпадения. Для наибольшей гибкости в данном случае используется упомянутый
паттерн. Если найдено очередное вхождение шаблона в файле `file` в строке `line` в позиции `column`, то вызывается метод
`OnMatch(file, line, column, context)` визитора, а он уже сам решает, что делать с этим совпадением. Последний аргумент описан далее.
В данной реализации мы используем статический полиморфизм, т.е. мы принимаем шаблон визитора в функции.

`options` регулирует поведение `Grep`. В параметре `max_matches_per_line` хранится максимальное число совпадений в одной строке, которое
нужно учитывать. Параметр `look_ahead_length` хранит, сколько символов после совпадения нужно передать в последнем аргументе `OnMatch`.
Обратите внимание, что этот параметр имеет тип `optional` (из `<experimental/optional>`). Если его значение `nullopt` (т.е. фактически
отсутствие значения), то его же и нужно передавать в `OnMatch`. В противном случае нужно передать подстроку указанной длины.
Если после вхождения в строке остается меньше символов, чем указано в параметре, просто возьмите всю часть строки до конца.

Функция должна корректно работать не только с ascii-символами, но и с utf-8. Это касается как имен файлов, так и их содержимого.
Для этого вам может пригодиться [codecvt](http://en.cppreference.com/w/cpp/locale/codecvt).

Также ваша функция не должна бросать исключений. Возможны следующие ошибки:

* не удалось открыть файл (например, нет прав на чтение)
* в процессе чтения файла произошла ошибка (например, он записан не в utf-8).

В этих случаях нужно позвать метод `OnError` визитора, куда передать причину ошибки, и пропустить данный файл. Если права на чтения
отсутствуют у директории, то просто пропускайте ее, не вызывая данный метод.

Для эффективного поиска подстроки в строке используйте алгоритм Бойера-Мура из [boost](http://www.boost.org/doc/libs/1_65_0/libs/algorithm/doc/html/algorithm/Searching.html).
Обратите внимание, что в новых версиях boost его интерфейс изменился, мы используем тот, на который ведет ссылка.
Если локально у вас стоит версия со старым интерфейсом, добавьте `.first` перед посылкой.

Номера строки и столбца у вхождений начинаются с 1.
